Le dresseur le plus expérimenté du cirque met 40 minutes pour laver un éléphant. Son fils, lui, accomplit le même travail en deux heures. Combien de temps leur-faudra-t-il, en travaillant ensemble, pour laver trois éléphants ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 120~min
  \item 110~min
  \item 100~min
  \item 90~min
  \item 80~min
  \end{enumerate}
\end{multicols}